［求救］翻咗5日工想辭職應該要點做

依家喺英國yr2升yr3暑假 搵咗份part time
做韓國餐廳 都好出名嘅 以前喺香港都有做過侍應諗住應該ok啦
點知佢地興由水吧做起 我又未做過 旅遊旺季仲要勁多人 完全無休息時間
啱啱翻乜都唔熟悉 個manager又八婆 日日翻工係咁俾人屌 搞到好大壓力
同事係好好人嘅但係唔係好溝通得黎 我個人本身唔鍾意講嘢 其實都覺得自己唔係好適合做侍應
同埋覺得打份暑期工打到自己咁唔開心好似好無謂咁
依家日日好想整親 or 整死自己 咁就可以唔洗翻工
女朋友都覺得我翻咗幾日已經好頹
但係我又唔知應該點樣辭職.. 我想即日辭職.. 有無巴絲可以教下我
利申 唔止我 餐廳其他做

餐廳其他人都想辭職 但係係做得比我耐嘅

就咁話唔做

你part time嚟架咋冇左你佢話咁快都冇就搵第二個啦

你唔洗咁介意啲咩反正都唔會再見

禮貌地辭職

我又係唔鐘意做餐廳
廚房勉強OK 侍應不了 比人望住好唔舒服
寧願做倉搬搬抬抬
君子遠庖廚